TVB拍運毒提材改咩劇名好？

旅行的意義

妙手運毒 I II III

毒海追擊
潛行走私
愛.運毒

雷霆運毒

運足36小時

愛.運毒之八時入冊

射鵰英雄傳2

師父 運毒了

罌粟花劫?

粉是故鄉純

不懂運毒的女人

毒犯雄心

我又飛喇

毒

尋泰記

衝上雲毒

運回家

情越運毒線

時來運到

四個女仔3個喼

誰家行理無毒品

東方之豬

毒海雄心
毒品出喼
運毒風雲
情越毒品線

三個小生去旅行

On9襟兄弟

毒海無涯
運毒，明白了

運毒風雲

90 後遊泰國

運毒英雄傅

毒蝕難肥

不懂運木的女人

毒男

運過界
毒想天開
與毒同謀
全職毒女
幕後賣家

t.o.p gear

愛回家
之開喼速遞

三個小生去運毒

明姐你好野

瞞天過海

大姐Ming

志雲販毒

毒.運劫

雷霆吸毒
雷霆運毒
雷霆販毒
史詩式三部曲
巴西、泰國實地取景 帶你進入旺角系男女的毒品世界

愛我，請運毒

關你撚事

去旅行去到盡
十二斤情緣

明姐. 運平D
明姐. 運平DD
明姐教落運平D

誰家鼻頭無K仔

三個木雕一隻蕉

華麗轉手
毒鼎記
大唐毒龍鑽

運毒英雄傳

今日rip

大麻四重奏

華麗走粉

交易現場

海關你好嘢

巴西攻略
運毒先鋒

報業風雲

阿sir 來的時候 -泰國篇

沖遊泰國

阿sir 來的時候 - 泰國篇
唔熟唔食 - 巴西篇

毒來獨往
K 8000

毒撚

木雕奇遇記

那有毒

巾幗毒梟雄

毒海迷情

都市運毒

木雕風雲
隔海追毒

毒參神探

明姐，你好毒

運獨先鋒

屌同我諗既一樣

斷正即啪

運不得毒毒

打卡遊記

十萬噸毒丸

毒戰明天
陀喼師姐
大毒坊
泰國打靶的月光
無頭MK
毒打自己人
我瞞運毒了
不懂撒嬌的明姐

致命運毒

走過巴西泰國

毒出個未來

泰過粉

笑左出聲

木雕奇緣

巴西潮什麼
秦國潮什麼

On9冇藥醫

fing頭東宮

移民地府

運毒689

一世八千

運出個未來

璧血毒梟

最毒毒撚心

不懂走粉的女人

粉俠傳

愛回家之卡欣速遞

笑醒

在那遙遠的地方-香港

聽日rip

今晚啪你

販毒風雲

交易現埸

運毒品講泰文

運毒至叻星

金三角之戀

尋找明姐的故事

隔世運毒

大毒梟

運粉明
走粉精英

運毒女人最可愛

帶住毒喼去旅行

東方之珠

木雕英雄傳

我瞞帶粉了

運毒梟雄
運毒梟雄2之泰國斷正
運毒梟雄3之鐵窗邊緣

Breaking Thai

痕欣走毒

三個懵撚去旅行

袁生終於出頭

白粉劫

屌你老味

運平D
運平DD

毒自泰國來

運木為呃

毒販出Trip

點解毒品係毒品
青出於毒

我無辜架

陪著你搜

毒海流生

毒海浮生先岩

我和Cocaine有個約會 (尹天照無線第一擊)

走粉風雲

屌 個post好撚毒

啲毒品要煮熟先食

情越追龍線

我要搵快錢

創世紀之運毒創出個未來

十萬噸毒緣

運毒，你好hea

留明一身蟻

麻花劫

向世界出發，巴西篇

救命

皆大歡喜

白粉三分親

點解運毒係運毒

毒品交易現場

笑到咳

菊花劫

巴西很潮濕

走粉請留言

大運毒

運毒地圖
毒販狙擊

愛旅遊之開心速遞

運毒DON'T慌

去旅行去到盡

哈哈

$8000

三個毒販去旅行

愛旅行之開心速遞

鬼同你運毒

仆街呢個正

八千大元

最後一站-泰國

命運

美味天王

梁天恆

三生三世十里金花

三個港豬困泰記

法官，明白了

大毒坊

尋秦記

明姐。不見了

泰國梟雄

fing頭冬蔭功

暹•羅生門

廿二世紀棟人兩獲
弊傢伙，運毒失敗左

木鵰英雄傳

泰．撚毒

痴線

Poison break

去旅行•去到盡

拆家 · 明姐傳

我運木雕不運粉

好撚match

三個傻鳩去旅行

明姐教落食平d

十二道粉味

明姐有問題

旅行劫

帶粉超時任務

毒梟36小時

尋毒記

粉是巴西醇

我只收8000蚊

利字當頭
運毒•犯
走私情緣

屌

都市行情

運毒追擊，運毒風雲

麥大粒薯條

雷霆掃毒

巴不得打靶

廿二世紀人贓並獲

網絡毒緣

愛拆家之泰國入境

鐵窗邊緣

題材

東方不敗

情越箱白線

迷幻四重奏之破冰轉身
O.D.
一支joint走天涯
你一啖我一啖之五味人生

回到泰國

蘭花劫

我瞞運毒了
毒
沖遊泰國
泰式搵錢
泰. 享受
巴西可樂
全職毒女
女人唔易做
遂個捉
大時代
超級大傻仔

三個男女一個倉

放學overdose

情越貧窮線

八千蚊情緣

呢個好笑

K100
勁多罌粟

林家棟

運毒雄心
運毒岀境
運毒狙擊(會安插臥底crying哥)

三生三世十里罌粟

運足36小時

呢兩個可以當第一季同第二季

不過十里罌粟...每日有36小時都運唔曬啦

毒在異鄉為常客

尋找他鄉的毒食

三個MK去旅行

純粉一杯 原是你與我的約定

獄世紀之粉若有情

冰雪奇緣

運毒超時任務
愛。運毒

幕後明姐

大時運
隔世狙毒

帶著毒品去旅行

泰國打靶的月光 笑到停唔撚到

巾幗毒梟之毒海豪情
罌粟劫
我瞞販毒了

女人唔易做

第一集 麻是故鄉純
二 冰是故鄉純
三 K是故鄉純

金三角食平d

獨遊

尋找明姐的故事

帶住白粉去旅行

秦國新移民

我和明姐有個約會
香港運毒實錄
運毒群英
南海運毒郎

運毒有情天

無毒糧

毒品零距離

雷霆藏毒

愛撒毒的女人！

暗格藏毒有辦法
格格格格 格格格格 格格格

j2既毒·上癮

毒花劫

加多個幕後拆家😂

On drug 36 小時

一屋道友記
幕後拆家

運毒雄心

今日T.O.P.

毒女未央

走粉七日情

這個好笑

咁都串連到

人·泰·毒

MK超時運毒

與粉同行

泰· 毒

泰國運毒的日與夜

愛回家之 八千入冊

運毒36小時
明姐之 變節
明姐去哪兒
千奇白粉東南亞
西遊記之三拖白粉喼

毒張西望

運毒英雄

毒海豪情

我的野蠻海關

明姐劫

點解木雕變毒品

有無知原本係咩?

運粉七日情

15/16 唔走唔舒服

二男一女

毒犯狙擊
毒犯雄心

霎時運毒

不懂運毒的明姐

向運毒出發

金牌冰人

三個粉皮匹

情迷海洛英

毒品世界毒家姐

Big boys drug

木雕俠侶

運毒風雲，運毒風暴

好多都好高汁

屌呢個最好笑

星期日泰國曼谷見🙈🙈✈️👋🏻👋🏻👋🏻👋🏻

運毒我好嗎？
運毒追兇

運籌唯呃

呢個笑撚死

3個戇鳩聽兜踎

運回家鄉的毒品

粉俠傳 同 明姐你好野 笑到痴線

運出明天

男運女毒

大麻雙龍傳

運毒ICU

匠心毒運

笑死我

帶粉男女

情牽可卡因

泰毒

多啦毒夢

來自可卡因的你

My毒lady
絕代毒梟
泰國任務
Re:從泰國開始的地府生活
毒海風暴

毒心神探

煙幕下的粉層

毒品自由shake

超時OD任務

今天開始學泰文

只懂運毒的女人

尋找東方的故事

白粉三家分

決戰大麻36小時

瞬間看鼻頭

奔跑吧！明姐

幕後拆家

運毒女人最好無命

白粉雄心

屌你

情越箱白粉

卡因莫見報

噴水

走過罌粟大地

😂🤣😹

泰毒了

fing big 天地

Cocaine追龍任務

大麻花劫

十萬頓來源

笑左好耐

禽獸未秧之明姐去咗邊

殃

屌你~ 我都唔睇TBB 嘅

無間毒

愛。白粉

與毒同行

莫欺少年窮

My Username

六點半新聞報導

一倉老友記
明姐駕到
運粉地圖
紅粉忠魂未了緣
與粉同行
運粉街頭
毒想天開

監倉歲月

Narcos
中文: 毒梟
記得搵埋 Netflix

運毒。不可耐

關咩事

屌..尼個正

毒市閒情

放毒ICU

同事八千蚊

皆大忽起

T.O.P

八千富翁
明姐廚房 運左先講
東運西捉
來自巴西的大麻

海關你好嘢
老表你take野
毒撚你瀨野

鐵馬尋粉

之前咪有智暈犯毒

使徒行者

西。泰。粉。

你老母係雞啊

千奇百趣玩High D

泰毒青年

diu

毒海豪情之巾幗梟雄

一屋道友記

on call 420 小時

仆你個臭街

老逗我奶嘢

想 回家 之傷心速遞

聽到笑聲

八月十五的月光

誓不fing頭

k粉奇遇結良緣

high大歡喜

8000蚊運偷

三個港青遊泰記

運毒梟雄

亂步迷蹤

八時啤灰

情迷可卡因

三個毒犯去旅行

運財至叻星
一轉cocaine 八千蚊
歡樂滿東亞
明姐會更好

毒梟英雄傳

好野黎架哈哈哈哈哈哈哈哈

運毒零距離